求nike 折

窮l 求折

R 折頭又一啲誠意都冇，又唔講買咩又一句thanks 都冇。三唔識七比條毛你咩

垃圾都要折，有幾貴啊？

利申：求7-11 折

行入去專門店
跪係度求班staff見你咁慘應該比你